有冇人用緊Onedrive 入黎交流下

個功能係幾好， sync 左desktop 同d主要文件
iPad 同手機都用得

但我依家開親file都要load 一陣先開到
如部notebook 開省電模式暫停onedrive 既話， d file開都開唔到

屌你老母 屌你老母臭閪乜撚野態度？係第二個post屌哂IT成行仲好意思問IT野？你老母俾狗屌